共產黨枝旗個鎚仔係咪代表裝修？

無產階級大裝修萬歲！

邊閪到，未聽過。